各位手足係時候一燈傍身喇

D狗咁鍾意玩燈 同佢一齊玩